條街幾多人着黑衫

特別後生

影易襯衫嘛

肥丫麻大哥
戴埋口罩因爲我病左呀

日日都著

屋企黑色衫最多
成個禮拜日日都著黑色

屋企最多黑衫

－－－－－－－－－－－
我無野講
我要見律師
我有權唔解鎖

幫手推
-------------------------
香港母親？做老母做到你咁！

致失落 無力的戰友